尋人。 從前係筲箕灣拖完手仔之後

佢叫嘉儀（唔知係咪呢隻嘉，係咪呢隻儀）

唔記得幾耐之前，好似係迪迪尼啱啱開果陣，大概3，4年班到啦
我舅母part-time做家庭助理，幫佢屋企執屋清潔，湊佢返學放學咁
有次暑假，舅母帶左佢來我地屋企食飯，就咁同佢相遇左！
果日一齊同佢爬樓梯時，我媽係後面同我講，你兩個拖住手仔行嘛，當時仲細，聽啊媽話就諗都冇諗就拖住佢隻手行，第一次就咁俾左佢
食完飯以後，我陪佢返佢屋企，舅母湊佢沖涼，我走左入佢閨房望，坐左陣，佢沖完涼出來，等佢媽媽返來舅母就扯住我走左

之後，舅母都冇點湊佢過來，有時舅母返工同我老母傾計時，佢會塞個電話過來，話嘉儀搵你，我都快快手搶電話，同佢say hi，佢好怕醜咁喂完我就收左線！

故事到呢到
話咁快就十幾年
唔知你仲記唔記得我
希望係茫茫人海中可以搵得返你，如果有緣可以搵到你，我好想同你講，你細個個筆盒好靚，個晚真係好想趁你沖涼偷走佢

真係好想見返佢，不論佢依家現況如何

都有試過問舅母，但係佢話佢搬左屋之後就冇聯絡

係我啊我都搵佐你好耐
拖手500/h 你話大個會還翻條數俾我
我諗依家係時候啦

隔咗十年淨係掛住人個筆盒

…我叫嘉儀

細個覺得個筆盒好靚嘛

Hi嘉儀，最近幾好嘛

我幾好啊 不過你可唔可以唔好偷我個筆盒

屌過 普通貨色

可以唔好話我偷你筆盒啊，我放返原位架

早2日屌完 多水